Netflix 新版粉紅救兵(queer eye)第1•2季討論

俾舊版更好睇，好感人，不過無舊版咁多集

Jonathan
Antoni
Bobby
Tan
Karamo

重以為無人睇添

偶然睇到，唔錯唔錯！

唔夠喉可以揾埋舊版睇，舊版比較好笑

最愛jon姐，夠姣絲凳篤

舊版我集集睇！
前排喺netflix碌碌吓見到Queer Eye 個名咁似以前 Queer Eye for the Straight Guy 先知有reboot!

我都係好遲先發現

Jonathan!

佢把髮

舊版精髓係廣東話配音

任務完成~鄭裕玲~!!!

葛文輝，林曉峰。森美，小儀

因為新版唔只打救直男

見到佢地成班就好開心

堅靚
但唔可以日日洗頭
我做唔到

好柔順！我啲好似亂草咁

多完化咗！出櫃嗰集&紅面肥佬都好睇

我都係日日洗頭.........唔洗一日都瞓唔著......但髮質.....

最鐘意Jonathan 同 Tan. Tan啲口音好sexy.

煮野食個仔仔好cute cute

tan好似係英國生活，英國口音都係J死人

最靚仔，不過唔是我杯茶

睇佢instagram story 有講

識煮野男仔

正

煮飯仔
長髮仔

装修仔

黑仔

買衫仔

幾時出第三季呀

8集太少喇

又要無限loop黎頂癮

第一季印象最深係信教嘅多仔公同黑人gay

Jonathan
好八婆好正

Antoni 真係好靚仔！！！！！

但最愛都係jvn

太政治正確味
睇到好怪,劃出腸

舊版好睇D喎, 好多好幫人改頭換面
新版好SELL煽情

selling point 唔同，可能想係特朗普政府下發吓聲啩

新版好明顯想為同性戀平反同埋佢地所面對嘅問題，但真係拍得幾好，由其s2第一集真係好出色

我成日都諗，既然神愛世人，咁點解你班教徒要敵視LGBT呢?

有無發覺舊版靚仔佳唔會落手落腳剪頭髮?反而新版jon姐就經常親力親為.

因為現今d宗教都只係借耶穌嘅名去宣揚自己d價值觀同思想，我相信性戀自古以來就有，點會係突然出現，根本同性戀被歧視係宗教嘅影響先係主因

即刻唔想睇

認同

Netflix放出咗澳洲特別篇

因為大前日碌連登先見到你地開左post 有第二季即刻追 而家睇到第七集 感覺雞湯味好重仲重過season1

但係感動位反而小過season1

仲有冇人有睇
我啱啱先見到有呢個show，好快睇曬兩季，勁唔捨得
今年有第3季喇

第三季岀咗啦

睇咗幾集 都幾正

French Tuck

其實女人都咁攝衫就真係好怪

啱啱開始煲